最新mbp有冇得換ssd

升級去2tb 要加成幾千
唔夠嘅時候可唔可以外置？

要快咪買TB3嘅SSD，不過都唔平咁解